[A/I] 魔法紀錄魔法少女小圓外傳 [14] 第一部最終章 『浅き夢の暁』配信開始

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

繁中版已出，與日版存檔不相通。
另外日版將會推出與App版共通存檔的PC版，請追post留意公開日期。

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

留個名先

面青青

一部終章

直接有語音
讚美營運

良心營運
之後第一部完直接結束營運

屌 唔撚係啩
惡魔焰都未出

好想同ウワサ扑野🤤🤤

我唔信

透明人間仲未進五星

點都頂到2周年出焰魔CAP尾水

AN版打新章lag撚到仆街

頂唔撚順
拎ipad mini玩算

垃圾營運更新前究竟有冇試過開黎試下

全部定果隻野先lag?

Iphone順

50分間鋪

新章先lag
其餘正常

比隻雞仔怪打爆左?

一陣拎部nokia 7 plus 試下先

我淨係睇到隻野去緊間鋪

唔知係咪睇得動漫多 一聽就大約估到佢UP嘜

之前得字真係一句都睇唔明

我都覺
E次直接有語音 好似明得多D

無得再食50分中華料理

唔使講都明最終章以外會有咩活動

彩波要5星了

牛妹一錘扑落隻野個頭條片

等左成年半有多伊蘿蝦要5星

唯一一個有5段形態
小黑

仲未打完第9章

講緊隻野個肚有咩

彩波個妹

原來大錘個固有能力係打到人失憶

第一個失憶未就係佢自己

話時話依隻垃圾game連用ipad玩都係倒水咁倒

你個iPad Mini幾多年前，會唔會係本身舊電池老化？

我自己估計係有code打錯咗先會crash Android機，我部機到依家都冇乜明顯地lag。

17年
屌你隻game係真係寫得好差

冇計，營運主力擺係iOS到。

舊AN機會直接收皮
LAG到爆，最明顯就係芝士個期開始
章節報酬會直接HAND機
卡住黑色圈個畫面到

其實有咩報酬?
第9關每打完一話就彈一次呢個畫面
之後又要重開GAME

最新嘅ipad mini 4已經係4年前嘅野

重新down 果個data 以炒左

DOWN過
都係唔得
手機都算
BLUESTACKS都係咁

最初以為夏娃係隻雞仔怪黎
而家先知原來係類似飛蛾

呢個係v1.5.9開始出席係部分Android裝置嘅問題，至今冇解決方法。

芝士個期lag到痴線

係咪即係芝士個期?
神浜チーズパニック！開始LAG到七彩
同埋會卡呢個畫面

係

唔知係唔係得AN機會
之前就算係用NOTE3都唔會LAG
但個期開發連揀MEMO都唔多得
LAG到輕觸當你長按
到而家都係無改善
本身用BLUESTACKS好少少
最近都開始會LAG

辣殺驚

換電話

快啲出PC好過

250石

真
最緊要DATA互通
之前GBF出DMM版好似係分開

點解你哋講啲bug同lag機講到咁恐怖
明明我一直有玩都甚少遇到 一直都係刷auto刷太耐先自動彈game

Data唔通又要再課過？不了

你部機行咩OS先？
Android -> 你好彩
iOS -> 唔受影響

係android sony機
我諗係我好彩 部機用咗成年都未有倒水同lag
只係10章劇情對話瘋狂跳frame 成個mon花咗一半

一直想買部ipad玩 用pad先可以喺home screen睇埋鶴乃對腳

可以互通就正

我朝早試下部Pixel 2同Essential Phone會唔會有bug。自己一直用開模擬器。

如果要睇對腳用模擬器較都得㗎

咩模擬器黎?
最緊要係會唔會HAND機?

Memu (之前用過Nox同BlueStacks都冇依家Memu好)

應該大部分/所有模擬器會crash，呢個係Android app問題，要等f4更新

2200個時係更新DOPPEL解放報酬出錯

換咗機之後冇lag過咁滯
係入咗戰鬥出對白偶爾會crash

btw今次有哂語音同片咁開auto播都幾正
不過啲片係咪就係動畫攞出嚟
係嘅話似乎唔錯

睇落無崩都幾正
又諗起聖誕JOJO變身動畫崩到好似KOROSUBA咁
到時正片BBA變到好似智障女神一樣

嗰種崩度好難模仿到
佢今次做得唔好叛逆唔使做落去都似

咪呀屌
個結局我等左四年
魔獸篇仲未出

有冇人知後面個DANCER做乜鳩???

而家終於都知你個名係點解
一直都唔知CALL糯米係乜黎

係魔法少女中無人識嘅閒角

lm

d短片唔係twitter放個段pv咩?

係
如果動畫做到咁都會收貨

實收貨 段PV真係高汁

今日第1個10連(加埋琴日50抽)
一開始好興奮 哇 2隻4星
出埋麻美正野
但好似唔係好對路
我記得
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

頂你4突 嘥曬我D運
不過有釘宮我收貨

走啦，又2隻4星
玩左1年仲未試過

可以換粒 真。彩波

追到呢關估到乜水
隔咗六章佢由30級升滿做五星再升滿

杏子?

戰女：*@!#^%@$*%@!#^

戰女：*@!#^%@$*%@!#^
QUOTE錯

死極都死唔去

我部Pixel 2冇lag冇crash

巴打你sony邊部

應該唔係你好彩，我xz1都同你差唔多，一直唔明隻game有咩lag

我用xzp啊
xzp同xz1都係Sony手機清泉 zx2打後就不了

睇極都覺得係fz黎

以shaft黎講唔算高質啦
着物咪他媽段召喚片睇幾多次都覺得啲布係真

個段以PV黎講 真係同FGO個D差唔多

著物個變身片手影畫到好真 好屈機

弓圓著裙都係

諗緊係唔係因為更新咗所以冇lag/crash

識debug而唔係賴落玩家
又有得吹奏營運了

係咪打完夏娃就可以救返彩波妹

發覺第8章好多石都未拎
仲要22號前打完

可以auto嘛 輕鬆喇

每打完一場都要重開
第九章好易比對面打死
燈花好惡

困難係難搞啲嘅
試吓降佢防降佢攻再車佢鑊甘嘅

auto緊9章challenge
入啱隊嘅話暫時未有問題

圓神auto無輸過

有玩中文版嘅人
睇嚟代理追想同日版個距離盡快拉近

最後就係

自從有左四窿圓神 個support 跟咩人都好 auto 都唔會出事

跟住含家死淨homuhomu

跟住又扭個盾 第二部開始

利申鳩估

想升下啲少窿角既episode

無呀 2圓神之後出側乳
last70幾抽又唔出

啲人係咁諗
死剩焰同彩波之後一齊返去救個妹
個結局都似係全員收皮多

22號前關8章咩事

22號前打難關有額外石咩

你應該一早打晒收石個時無為意

早幾日打了算遲 以往唔打主線無新章石拎
衝到9章伊囉夏拎返某樣野
我是想知道打埋困難模式有無野送咋，用劇情隊闖關好難玩

春を待ちきれないそんなプロデューサーさんのために！

「ミリシタ 春まで待てない生配信！
～楽しく遊びながらレベルアップですよ♪～」を実施いたします。
初公開のゲーム情報や様々な企画など、
豪華声優陣を迎え盛りだくさんでお届けしますのでお楽しみに！

■概要
番組名『ミリシタ春まで待てない生配信！～楽しく遊びながらレベルアップですよ♪～』
日時：2019/3/18 (月) 19:30～（予定）
内容：初公開のゲーム情報、その他企画

■出演者
麻倉もも(箱崎星梨花 役)
稲川英里(大神環 役)
田村奈央(木下ひなた 役)
夏川椎菜(望月杏奈 役)
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 狭間和歌子

七海やちよ個CV跑了

我打普通難度咋
都唔知有困難模式

新年爆響口講鐵三角報名係為挑戰台主七海，比賽完鐵三角踩上みかつ莊レナ企硬話唔係想食獎品先來，即場被自己人篤穿

暑假去海灘踢爆鐵三角唔係路過偶遇，レナ柒到無地自容，仲有一兩次唔記得係咩條衰妹最叻出賣朋友，恩人伊囉夏在場就現型

無野了🙈上面bro講起困難mode我諗多了

之前用一窿焰好易死
換返隊三，四窿AUTO都唔驚

倉鼠係咪成日都篤佢?
又諗起中文版個幾張圖

9層卡要倒轉睇

我來做說明吧
踢爆

一陣8點去考體能 病緊無練仲要成晚瞓唔著
希望今日衝到第10章 睇曬堆video就可以解block阿Billy仔

Btw我有睇你時事台23條個post咖

差唔多打完第九章

レラ嗰種唔係叫傲嬌咩

我隻圓神開唔到窿 所以auto第九章好難贏
吓吓要落手落腳打

打MAGIUS好易死人

救佢嗰時唔係話過レナ成日搞鳩佢先嬲咗咩
根本只係2條友互相troll對方

偷食佢啲生果

目前主線已知死左係咪得側乳同占卜?

用3隻多B 4窿普通角auto 應該都冇咩問題

終於打完第9章
成日都無得CAP報酬圖

有關要打七海佢哋 好難keep到25%血以上 差依關就complete困難九

良心營運

MS10-3-6結尾動畫

彩波妹同家姐套衫差咁遠

大團圓

到時應該會用返三圓
而家係順手升埋啲EPISODE

五星卡面

個樣好工口

依蘿蝦5星好靚

主線CG圖
好懶
不過

10-3-5隻嘢一百萬血好撚難打
到時出challenge可能真係skip算

我覺得最大問題唔係隻Eve嘅血量，而係個攻擊力實在太強

我自己試過打到剩返2/3血量用一個圓Doppel就搞掂

三人4窿3B 隊過到喎

我都係咁砌 不過要入多隻明日香嚟食傷

25%血就ok?

原來係扣咗56.4萬
睇錯咗sorry

由主角壓軸5星

9格
可以大大力啪死佢

紗奈呢?
透明人間真係無人權
不過EROHA

唔知MAGIUS會唔會出連櫈景品

我都係雙圓過

今次首bgm幾好聽

Dopple定magia
儲到dopple都幾好野

其實係將5星卡面放咗落劇情

差唔多

又可以正常出到報酬

透明咗 連營運都見唔到佢

信我啦係doppel，之前打Eve我都係用圓doppel扣50萬(或者雙圓doppel超過100萬)血

雙圓最好地方係用埋專屬記憶唔使太過擔心唔夠MP，不過都試過呢種尷尬情況

之前預告升5星嗰批好似有佢

話說有人BBB咁3個turn就搞掂

支持伊蘿蝦 課金俾隻垃圾game

我雙圓神出到BBB都係3round，原本我以為你雙圓神儲dopple

一年前笑佢平胸J唔落班忽然球迷全部擇哂名
可以鞭屍

笑BBA咋嘛

係，反而無講彩波

笑BBA平胸咋嘛

莊嚴黑絲修女正到暈
仲擔心畫風係同五星弓圓企埋一齊個張

我係雙圓doppel，張圖係人地嘅

我都想要圓神 當初自己課埋金抽咗十幾次十連一次都冇中，隔離嗰朋友40抽中三次

唔準笑BBA胸細年紀大，明明BBA係咁可愛

得アリナ未洗白

1話アリナ 1話魔女之夜

QB=小QB=うい
即係伊蘿蝦係我家姐

Shxt up!

我好似都講過 果陣10章都未出

倉鼠SANSAN畫風都OK既
不過工口波好啲

無笑佢年紀大囉

講左小QB係點黎?

第3話last個戰鬥場景
btw E話突然好多解說

目前流浪之魔女仲未出現
同埋#156直接跳過咗

魔女G夜

有機會係魔女之夜，

亦有機會係打錯咗幸福之魔女手下嘅number，#156打成#157，

仲有可能#156本身係預妹妹魔女化

唔會掛

莎奈幾時先解鎖到5星

好仆街
唔好再笑啦

イブ收左皮
依家應該可以魔女化
睇下邊個做first blood

個bgm好仆街

？？？同鏡呢兩條女都未出

都係乖乖地衝完主線先上來

好sad

伊囉夏

一睇完10-3第一時間已經諗佢會唔會又暴走
甚至特登開咗招固有技能食咗魔女之夜

啱啱twitter都睇到，笑到仆街

頭先無開聲本身都笑左
屌
個BGM想點呀

どうして、欲しくて

真係好賤
前面比重力BBA插隊
紗奈已經好慘

うい個CV係邊個黎?
聽落比彩波仲似家姐

呢隻係唔係老虎機個類野?
個時行新宿老秋見到有類似既舖頭無入到

聼落好似小圓把聲

頭先睇劇情都覺得幾似下
不過又唔肯定係唔係

特別係8:17個段連語氣都好似

一下就比兩個人打尖 變左真透明

定係第二部先開5星

我都覺得以

連性格都好以 回收人地嘅污濁

3個𡃁妹一下就整到隻QB退化

唔知佢既DOPPEL係點樣
彩波，燈花同音夢都係差唔多樣

我覺得似石見舞菜香

同感

另外有啲人話似花澤香菜，但我覺得佢配細路女應該唔係咁嘅聲

無留意關聲優唔多識分
睇返日本網上年有人估係石見舞菜香
又有人估係大哥哥

一開始都有諗過係花澤
但係愈聽愈似悠木碧

係
我都係玩過1次 仲要咁岩有個好好人既職員幫我手

主線第8章都未打完已經劇透哂

sor囉

下次打曬先好追post

覺唔覺呢個構圖好熟，好似唔知邊幅名畫，好似唔知同宗教定哲學有關

中文版 慘被劇透

Fd子起隔離一齊
無入去
老秋sega隔離成楝都係

你開archieve聽地雷妹把聲

巴打中文版儲左幾多抽

話時話又就到4月1
今年係咪出magirepo版伊蘿蝦

？

原來有人玩中文版

我咪玩緊

上年神浜FM活動出左小圓仙貝
今年4月1送NEW曉美焰OK?

結果係仙貝五星解放

just kidding

用唔落
數值同CONNECT仲差過彩波

酸
可唔可以影埋MAGIUS個張
你個到應該都成5點幾

見龍原同神濱嘅魔女之夜

I am sorry😭🙈

好似牛佬挑完人機走咗去

隨意門活動95層到而家都對隻熊有陰影

roar roar

明日準時剝繃帶
『これが私の本当の気持ち⋯⋯』

粉紅背景 我就快癲

あげたくなくて

それじゃ またね って言葉で
また会えるって ウソをついて
いつも通りの 笑顔で 言うよ

またあした

てててててててててててて

唔再用呢張做desktop wall paper

衝到第10章先睇

伊蘿蝦痴線佬

舊野黎
彩波第一次用DOPPEL打400萬傷

個時去未有得抽

Shxt改唔到名

有次J歌芬娜殺馬之前唔記得熄wifi 差少少Clear呢關嚇撚死

人多 可唔可以幫個忙 搵一搵上面漫畫嘅繁中翻譯

無得重新打一次咩?

3章7話 Battle 4 Clear完再打會無咗Doppel劇情

到而家先知會改左劇情

EVE而家無左彩波妹
JOJO見到個空殼會唔會同佢FUSION?

這是替身攻擊!!

五星伊蘿蝦會除帽，好似笠唔返

第50隻doppel

好高傷害下 比圓doppel多60%傷害

放埋張背景

btw 好似cap 唔哂 隻右手冇咗

張原圖係咁大，冇右手

頂帽

拎唔哂成幅

依蘿蝦真係好鹽濕

歌芬娜世界第一

開化身100層會難玩咗

正皮

幾時係隻驚主面見到佢除帽果下

黏土人彩波無得除帽

嘿嘿……怎麼說呢，說起來有點下流…我竟然…勃起了

物語背景首鋼琴版staple stable巧巧聽

原來有BGM
自從有黑長直背景之後就無換過

趁未到12點上黎乞句生日快樂

祝你抽到限定燈花

8抽唔出
同埋普池黎

遲咗10分鐘
不過恭喜巴打

巴打生日快樂 今年下下中四星

多謝
年年生日都係起屋企訓成日覺

背景好襯いろは冬服

有咩節目？

如果君の知らない物語就更正

有少少失望

老吳兩條友曉預知未來先去屠殺魔法少女 呢條線無出過場

可能就係知道唔係死局先冇出手呢

happy late birthday

訓覺，岩岩先又訓醒

多謝

可能發覺magius班友玩到太大
唔敢惹佢地

遲黎既生日快樂

漫畫出場嘅好似都係黑長直而唔係眼鏡焰
可能未loop夠？

漫畫係黑長直

所以我覺得係小圓身上嘅因果未足夠令織莉子出手
二來魔女之夜去咗神濱佢都冇必要干涉

饅頭卡唔係主角
呢條線主要BOSS似係JOJO
總係覺得佢會自己做EVE個核

JOJO 我唔做人喇

似la magius個2個都背叛咗佢

Iphone錄video，電話播放正常但過落電腦後條片畫面同聲會唔同步，畫面慢過聲一兩秒 點解決

多謝 好啱位擺

超弩級終有一天會來滅世 整隻雞仔由佢地打 側邊剝花生好似好合理

成三十隻doppel未開

原文都唔知點譯

發覺同杏子一樣

記得有張圖係倉鼠塞隻手指落去

理想生活

而家先留意到阿爽裝實個時已經係音符髮夾

ff

12年總集篇劇場版之後全部都有音符髮夾架啦

劇場版呢個知
但我以為魔紀仲係兩條野

今日咩事

友抽彩光一定無好野

搵返

升咗上去Android Q

咁快手
班IT9邊有咁快追到
連我Pie開都有時會黑mon入唔到

想玩手機驚就唔可以太早升OS

我仲有部副機係Pie到

咁快升左去Q 有咩功能多左

我係貪Q有system-wide dark theme，加上可以選擇啲app幾時先會用相機、mic同GPS，同埋Q自己已經有錄screen功能。

如果我root到部Verizon Pixel 2我選擇唔會上Q，好多app都crash。我係Pixel討論post嗰到list咗幾個開唔到嘅app

屌原來係Android Webview一個出事連累晒一堆app，包括小圓外傳
Unistall咗依家冇事。

google pixel 親生仔？

我睇下nokia 7 plus 有冇先 有都升上去玩下

暫時未有，依家先至Beta 1，得Pixel有。

可能遲啲五月Google I/O嗰排會有。

好似琴晚先出？
我note9都係上個月尾先出Pie
我諗Q應該有排等

張背景

屌 雪野

??

[url]https://app

A rank第一張粟根卡打大boss時俾いろは裝幾好用
唔使逼佢做主攻手

89抽出

錯link

100抽

咁快裝實
又中

暫時長掛係home

又課

課長

開唔開窿？

最尾嗰關點撚樣過
魔女有大技 又難打得佢入 點玩

睇到呢度嚇親

有得扭佢出嚟就釘左

隻細QB

兩隻4窿圓神過

第4話??
第十章仲未開始打

貞德垂直BBB

兩個都瓜左?
JOJO點解變左做聖JOJO
幾時final fusion?

屌，個劇情

JOJO 冇釘到
睇下佢地叫得幾慘

劇情TLDR
- Alina認為人類都係追求自我毀滅嘅生物，所以想用Eve做成不死身，打算毀滅神濱
- 十七夜同八雲決定保護神濱
- 音夢釋放出所有謠言打Alina，死咗
- Alina又走佬，但係Eve仲係城市到搞破壞
- 優提出返去Eve入面就能夠停止Eve破壞城市
- 小QB(i.e.玩家)自願走去做Eve嘅核心
- 燈花係神濱設立咗一套能夠阻止魔法少女變成魔女嘅系統
- 圓隊仲打緊魔女之夜，而環隊打完Eve之後去支援圓隊

btw官方Twitter上面有最後一戰嘅PV

就係23號一齊打魔女之夜

個pv睇落就肯定係HE
好pink
圓神係咪要出場

ねーーーむーーーーーーー！！！

課撚晒金都要犧牲自己

第二部就變返做淫獸

犧牲自己救番神濱市

小QB比返人格彩波妹個時已經可以退場

我個圓神得一窿
最後要乖乖哋放抵5粒石去過關

快啲打喇

掛home悼念ねむ

做咩要比石
1窿圓神加多兩隻圓應該OK?

得佢張花田圖係夜晚

都唔掂啊 我太廢

實裝嘅alina冇依個樣

痴線婆
同平時既模組有無唔同?

平時塊面冇顏料 眼神冇咁邪惡

正常樣

放大黎睇唔齊人

而家BlueStacks彈GAME次數密左好多

走去認人樣

最左五個同最右三個應該係黑白羽
左6，7應該係天音姊妹
加賀見頭髮好似無咁大餅
無左音夢

第二章就圖中羽根一個一個除件野
課金扭蛋啦

跟住顏料痴線婆又唔知整左D咩嘅野出嚟
鳩估

好多人都唔喺張圖到
杜鵑花三人組都唔喺

似係打魔女之夜死鳩曬
有個睇睇下都唔似 所以整左第二張
蘿莉冇死到

50分萬萬歲出figure

之前C3隻灰模幾好汁

睇下米青開唔開訂 開就屌

個個都好運

4星自選係咪得日版有？

15000羊

見有間開左1000頭

目前係
台版遲下應該都會開

好想要啊 好想要啊啊啊

正常小圓都會死 唔係焰點loop到去正傳

我係台版刷左隻栗米心，但打落發現可以揀既朋友通通都係5lv女主，係咪應該轉番日版

外傳同本篇已經分開左
焰個人故事個到講左兩邊無關係

唔識日文睇唔明 有冇網有劇情回顧

我諗係啲人知道遲下會出貞德 莉茲 圓神
所以而家都唔會點課住
變相少左大腿可以抱
或者你上巴哈睇下有無人放ID
日版目前都會MISS左好多活動同限定角
不過叫做開場就可以自選4星

其實日版我又唔介意miss活動，但係想睇劇情就好唔方便

明明次次loop 杏子呀學姐呀沙那香都死Q曬得返圓焰打魔女之夜 loop 多幾次先出左隻圓神

外傳就吹曬雞 威啦 疊馬 英雄主義 我而家就係要打柒你

舊五色一個都冇死到 神賓果D死鳩曬

依家吹到魔女之夜好撚癲
外傳d女加埋黑羽白羽應該成50人都打唔贏
本傳得焰一個單挑

所以今次魔女之夜比人打到收皮

屌 唔好啊 唔想50分死啊
不如大家一齊出嚟bbq算喇

睇返官方twitter 條片 環隊仲好齊整

想睇劇情可以等漢化組慢慢搞

而家都係打到辛苦 想知最後會點殺魔女之夜

用幸福魔女打魔女之夜有冇得諗？

爆左炸啦唔係咩?

係喎 淨化咗變咗一道光喎

680yen野炒到4000yen
之前Music collection連特典file而家炒到2倍價 大家早買早享受超好彩

邊樣680YEN?

伊蘿蝦個file?

要俾多幾千yen

一番くじ 抽野 上面堆杯

一番賞過一排就會平返

ANIPLEX+唔係仲有得訂咩?
特典個欄佢仲未刪
送完個啲特典會加條刪除線

一番賞應該炒唔起

好想要隻碟

依家冇晒貨咩
利申:有

有貨

係我冇錢啫

頭先一件賣4000yen個炒家話所有野都有一件
聽落似無人買

有software介紹 (wowed)

有少少長，介紹隻幾好用嘅software你地知

OBS studio (wowed)

之前隻game執粒 用過呢個程式錄影留念。

我個case是有圖同片都出事

iPhone過片落電腦，有條片覆蓋嘅磁區咁啱壞咗 ，又可能曾經hand機傷硬件，條片就有兩三秒定格。

播到01:10定格，唔理嘅話，之後條片會一直去，畫面定格同無聲，直到播完。

但如果郁下條bar/ 後退返去01:13，條片就會正常播返。
有兩秒個磁區壞咗

個檔案係複製同移動都做唔到，upload唔到上gmail

打算播一次條片用OBS錄，正野嚟，選好視窗錄畫面錄聲 無水印。唯一缺點係免費野，發現用家無郁一段時間 會偷偷地拎人流量挖bitcoin。

WinHex可以完全Copy磁區裡面某個檔案佔的部分，再貼去第二度。免費版得200KB

滅他媽淨係做到小畫家截圖再cut 有無人識復原

obs 好用 直播同拍片都用得

有玩中文版嘅可以加我

HDD壞咗都係盡早換啦，我之前發現出事之後都捱唔到好耐

btw冇聽過OBS會挖礦，話晒open source嘢冇咁易出事

格式化左之(唔係快速)後可以頂多陣

當然就盡快換左佢

仲有可以整隻NAS 行raid 5 咁就實冇死

会沢

其實隻hard disk壞咗好耐
次次開機都要按F1 skip個backup換碟個警告

卡巴斯基防毒同win10不相容再撞一堆window update搞到成日斷網死機甚至連藍mon都出唔切就停

卡巴斯基 出名大食

M年前做IT support 冇一部電腦裝左卡巴斯基用長過個3個月而唔洗CALL helpdesk 整

有咩免費防毒好用?

係咪舊圖黎?

今日活動刊物

MBSアニメヒストリアー平成ー supported by LIVE DAM STADIUM

原來呢關咁精神污染
個時一下MAGIA就打死晒

bitdefender

睇唔明

「小圓續篇的製作仍然準備中，敬請期待」

睇下EVA出先定係小圓

外傳都出tv 版 隻驚第二部都嚟緊

準備緊拎起支筆？

三年前話收稿可以投結果無埋影

新圖

壽屋出50分連同八千代都再販

加上alina 又會出figure

資訊係呢度見到

JOJO正呀
彩波FIGMA無左影

「アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ」ミリシタ 春まで待てない生配信！ ～楽しく遊びながらレベルアップですよ♪～
2019/03/18(月) 開演: 18:30

出演者
麻倉 もも（箱崎 星梨花役）
稲川 英里（大神 環役）
田村 奈央（木下 ひなた役）
夏川 椎菜（望月 杏奈役）
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 狭間和歌子

八婆も

出處？睇落係有關動畫版

ANIPLEX個EVENT

睇黎開始出figure

欺凌問題好嚴重

入屋叫人入廟強姦人拆車轆

吊命磨皮隊最驚回唔到血 寧願MP damage都無咁噁心

有個請求 四窿support角可唔可以收起1 lv活動記憶

who?

打左幾場無打
單格王AUTO打成13RD
平時7-9RD完

SORRY LO
主SUPPORT應該就換走晒
其他就......

頭先一睇support 放最頭果隻淨插左三張卡

睇返唔係我
不過有一兩張係1LV 4星

4日長草期

原來係我

開始要清第8章同第10章

發覺復刻無左呢張...

休養生息等打最終作戰

唔好意思唔係就快打仗都唔會講

唔該你就真
唔係你講都唔會走去check

引用失敗

點解會冇咗13800

日本法律唔畀賣咁貴

11400個SET貴左...

個價計落差唔多
btw 11400 1pack應該都係貴

貴

你分開有償同無償咁計

13800除920同11400除760都係15蚊
所以都係一樣價錢

一樣咁貴

緊係加埋啦

我係睇每粒石既YEN價
不過頭先係篤錯機
11400係平少少
13800每粒石10.615YEN
11400每粒石10.604YEN

0.011円

比較啫
13800之前個set除返要11.2一粒
小數怕長計

所以我都奇怪 應該11400 平DDDDD

即刻課返單慶祝吓兒

即刻課返單慶祝吓先

準備好

等25號更新普池睇下可唔可以一發入魂

中阿爽

點跟

終於追返劇情可以上返嚟
10-4隻王好似易打咗？
一場搞掂

PC版4月中

想抽水

漫畫劇透 4月15

揀錯左雙圓神差少少死一隻
不過阿圓一下MAGIA打7-8成

兩隻4窿圓神輕鬆屌打

邊有4窿圓神

新手 想問我應該揀邊隻4星 ?
我抽到博士樣個個(仲未記得d 名)
再10抽抽到2隻都係佢
其實我鐘意杏子
係唔係玩得?

博士樣應該係都先輩
可以升到5星，都有用
唔刷首抽都可以揀杏子，三下橫排刷圖快
可以升埋啲2星3星角，有部份可以升到5星
開窿裝到多啲MEMORY緊要啲
低星角易開窿

呢到可以參考，【恒常・星2】【恒常・星3】有幾隻都好勁

一窿揀圓啦
雙圓auto到9成9關

岩岩又10抽 又抽多兩隻博士
我想留石抽圓神(雖然唔知幾時有)

博士樣係咪而家up緊嗰個
我望極都唔多覺都前輩似博士

聽講圓神3/22復刻

哇屌有無咁痴線
20，30抽滿窿
如果係音夢既話

邊有錢

俾多個參考

感謝你
身邊無人玩
我玩日版 因為有必中4星 新入手易d

其實你講個隻博士係咩色衫

我都唔知講緊邊隻

港臺版 日版都有100抽必出四星
日版就唔洗刷首抽比張四星自選卷
港臺版未來會有 見代理都跟得幾貼

代理算唔算有心機做？

除左D翻譯一舊舊 同有錯字(巴哈都有人屌)

都冇嘜大問題

有啲會變殘體 似係用殘體再轉做繁體

FB都叫有宣傳既

得2窿

旺角地鐵站都有

我覺得係都仙貝，唔會咁歐掛

仲係未見過

柊音夢

係唔係最多可以突4次?

突3次
即係同一張抽中4次就夠

我抽到重覆4星
幾次都係佢其實灰 因為唔識佢 雖然幾可愛
但我本身鐘意杏子同sayaka 呢對cp

咁如果再刷 係唔係揀無屬性個隻好?
好似無視屬性修害幾好

EVE要打咁多次既

歐到呢...
係4次...
聽你咁講真係30抽突滿...

個隻無咩用
人地打你唔會剋屬
同樣你打人都係唔會剋屬

因為第一隻係單抽個度黎 之後有次10抽出左兩隻
我個時唔知再刷唔刷好
因為而家就得呢隻4星

同埋開頭覺得佢段片有d 普通

下 我仲諗住會好勁 因為玩開日系rpg 無屬性魔法係最勁
同埋佢段片又好似重片d

另外惡魔焰 係唔係未出架?

比較偏向輔助角色
基本上都無咩出場機會
既然你都有隻滿窿4星角
唔使諗直接開始玩
音夢幾勁 3A卡，CONNECT又好用
MAGIA / DOPPEL又有BUFF同魅了

咁我唔刷了
我諗左好耐
係4星多好定同一隻4星有好多好
因為有柊音夢個pool 好似易抽d
我抽另一個pool 有sayaka 企頭個個
刷左兩次都係得2星 同4星禮裝 都係要自己揀隻sayaka
但有sayaka 又想要埋杏子

最近睇返小圓又玩埋隻apps 後又上左癮

呢張係我覺得咁多張圓神最優美(正面有dd 包包面)
唔知有無同呢張相對既曉美焰惡魔圖呢

另一個係普通POOL黎
音夢係PICK UP POOL
你個到抽到成6隻
多左出黎個兩隻可以換彩石
5粒可以換到當期PICK UP/普池角

杏子無pick up 好難中
一開始一定係多幾隻會好d
因爲一開始邊會有咁多禮裝用

最終決戰22~25
好短

同芝士差唔多

長遠計都係多窿好
一兩窿4星而家好少用
都係用2旦滿窿多

唔會又芝士mode 玩法掛

似係

第十章加埋要打幾多次EVE?
第一型態都打緊第3次

不過都唔知要搭咩禮裝好
我想問圓神個自動回復係唔係禮裝黎
雖然我覺得後期應該無咩用 但我而家先第三章

同埋方向上我係唔係打素材升好隻音夢先?
都好似好薄血咁

圓神回血passive黎
突滿4窿個回血會升上3lv
用埋人地隻圓神每round回到成3000血

素材慢慢儲，升左LV先
圓神自回同DEBUFF耐性UP係自帶
可以疊加，有用

10-3-1
個個用MP回復都直接回200MP

搞到我好想要圓神 段片又好J
佢d 片真係整得好有心思(除左d 新角有一堆好崩外
sayaka 同杏子個段片都好正 仲有d 音樂)

我諗我個新ac d 運可能用黎抽晒音夢

課金

冇數
btw 如果e類玩法 即係準備用3C戰術

本身課開pad 唔會棄
而家又入多隻坑
其實down 黎玩之前真係怕
我睇youtube 人地抽幾十抽都好少4星
個感覺同fgo 差唔多都係土豪入門

小圓有保底 感覺上都舒服D

叫做有保底
不過你幾十抽都6隻
我就差唔多次次100抽先出

BTW垃圾PAD仲未有小圓合作

無咩3C角
理子一窿唔用

仲唔係芝士隻玩法?

都夠玩 只係冇咁極限傷

係咪可以用返桃子喇

有保底大家都會課多啲

桃子月夜 毬子+主輸出

毬子無升過
不過滿左窿要升都唔難既
低B妹就......

如果唔係抽到保底嘅話小圓都係貴啲

仲未過頭7中左6次

3c點可以小佢

應該都係得我未打啫
個BGM

🎭：要杏子早響啦我多到唔要

呢個reply可以放第一頁
生命滿希望

多左一隻啫

Share原圖ok? 同你交換

上次百幾樽CP水清曬 又要慢慢click了

隻熊好核突

咁岩我認得有SAVE過呢個畫師既圖

上面問有無同呢張相對既焰魔圖
同一個畫師畫既都有張既

每次諗返佢既笑聲同學姐係同一個CV就想笑
錄完學姐戲份之後比人叫留低錄啲笑聲

無acc 有無好心人 share 原圖

推得咁快

其實係咪串緊50分?

今日連推幾頁

個惡魔焰 無左個種feel(我覺得對眼太邪)
第3張圓神真係好優雅

好不安...

唔知今年水着有冇理子份

有無人有玩呢隻app

Koikatu! ?

カスタムキャスト

台主入侵

米青有得訂八千代

佢以前好似都有開過po

條link見到係勇者王，但入面係BBA

等緊伊蘿夏再開訂

我係P+第一日開訂就狗衝左

又搞掂1隻

過左頭七未

今日就係

我又手痕左個首抽 抽到3隻音夢都無sayaka
有無新手想要?(應該最新係我)

點解可以咁歐

點解咁多音夢嘅

今日頭七回魂夜

因為pick up 中咋 其他4星影都無

新手有無可能短時間內變到5星?

不過變5星會係1lv 唔夠肥料仲衰過4星80lv

咁唯有慢慢打

今日狗衝左去訂 等米青開訂50分

J住先

我覺得50分同八千代個表情麻麻哋

痴線，真係好歐...

原來茄呢啡都有CV

明明個情景係好SAD
但唔知點解見到會想笑
同奸商女僕個張對比圖有異曲同功之妙

為左睇佢招大技差少少滅團

有冇錄片

無，懶得錄

屌
Last兩首BGM咁催淚
以前成日都覺得所有QB都係仆街黎

我立刻屌你老母啊

咁QB真係仆街黎

屌......

屌 差十秒 12點update完又要再打過10-2-6

做咩咁睇唔開

之前打完主線仲係差5粒
無諗過係個人故事獎勵
平時都係送衫

我就信佢一定會免費送晒唔使特登換

晒左150粒

真係圓神復刻

圓神復刻啊啊啊！！！！！！

即刻課撚咗一單

CLS

比人放緊血

真係圓神

如果唔係圓神，幾日之前就唔會突然多咗圓神destiny gem嘅數據

btw

入場放詛咒放火放毒扣下就有分

忙死了

Total 有幾多關打？

又食bug

唔知

四十抽

3窿->4窿

有排刷

屌，真係開返圓神
得40抽

係咪打完呢條血就無得再打?

50萬血auto好慢 唯有手動快打

出擊左成百次 抖抖先

兩隻萬萬歲最快3回 最慢5回

月夜 毬子 好友火屬 2rd解決

而家進度

有個問題好耐之前諗過
打神社條女放炎扇斬舞後話自己都就快到極限
用魔法會產生穢 粒石變黑

儲夠100放magia 理應係向200mp前進 魔力槽會清零

打到10章堆雞隻隻都mp damage 學主人回收穢 正常吖
魔法少女magia用完清零 怪怪地

未入過場

你仲打緊10-3?

里見加入咗 開始Big Bang切粒寶石出來

太忙了
有強逼症用劇情隊玩主線 二葉留係三星60級打算等特訓 對營運好失望 睇落似救人劇情之後先進五星

咁睇唔開?
屌佢老味...
更新完唔知做乜鳩......
入GAME BGM拖到好長好沉.........
一講麻嘰呀叻CALL墮個下笑到仆街
把聲變左老牛聲
入到HOME比焰焰子嚇親
再入奸商PAGE......仆佢個街頂唔順...
好辛苦
重新開過BLUESTACKS先正常返

45抽

我中咗沙耶香

請問而家去到咩wave

100抽?
45抽中左兩張4星MEMO
今次開多個窿下次就可以課少啲

百江渚兩款禮裝都超好用

係咪要鬥快打?

40抽中 都慶幸有中四星
雖然開唔到窿

唔係大家一齊打嬴就得咩？

全世界打同一隻，隻野2百萬HP, 應該每次每人打贏一round就扣1HP. 即係打2百萬次就打完一隻。

仲睇緊劇情

已經見到術39萬

好快啫

用緊啲1LV 3C角

200萬次

而家先打得3次

雙杏子2turn一隻

兩窿得唔得

希望の花🎵

都話QB係...

一到收工時間 驚都入唔到
有冇咁痴線

打打下斷左

個個入唔到驚 魔女之夜邊個打

要埋尾

官方有冇預人打得咁快

咁正中到尾刀

應該個個都要打尾刀 no free lunch

都要換卷既
無人會唔打掛

係啊 個個都要執尾刀

仲要打多唔知幾多隻

即係每個屬性要打一次

ClS 去到300萬血
照推算 去到最後果關 900萬

特登星期六日比你班友狂打

AUTO算，打到就訓着

又斷
會唔會送石呢?

屌 又食bug 又要打多次100萬血

推咁快

奇跡真係廉價，希望之後會解釋返

呢幅圖起碼要畫5個鐘

邊一章 有幾關食bug跳咗story

AnimeJapan

Battle 1 Wave 3 有降攻嘅手足係唔係都被打剩少少

個SER好似就快頂唔住咁

sosad

欺凌問題有點嚴重

集體強姦

成棟大廈車埋去被人當R痕
十年英名一朝喪

你地入唔到咩

肝緊 LOAD得好慢

貌似必定係打到瀕死？我都係咁

本身Battle 1設計係咁

依家loading都loading唔到

嗯嗯%傷 無降攻 諗緊點解扣咁整齊

忙完成日想玩下但係入唔到驚

而家先係真正既魔女之夜

AUTO我屌你老母

打得好快

1日清咗3隻魔女之夜

擊退啫 隻野未收皮(好以係）

隻野變左火好以放血快左

唔係係咪一堆入千代BBB咁插

エリア2 木 6h15m
エリア3 水 3h30m
エリア4 光 2h40m

一隻死得快過一隻，就睇下魔女之夜捱唔捱到去日出

今晚早瞓果d人一瞓醒連執兩次尾刀

頂唔順瞓先 希望醒果時仲未完

水屬一堆3B
已經插咗10場

我好撚眼瞓真係頂唔順要退一退先

聽日仲要返pt 頂唔順了

痴線
訓醒覺又死一隻

I know that feel brother

應該打埋呢隻最尾個隻係無屬

うい

好多人口誅筆伐

兩角入場一個被拘束 聖女開技無connect無暴擊3B一格扣18萬爽YY

仲要用呢首BGM

似歡樂場狩獵 八雲間舖破產

伊蘿蝦

無人打條血都會慢慢扣

睇落好似幾正

無打12個鐘好似已經死左3隻?

光闇女多數都正

而家先打緊木個隻
木光之後到咩?

木>水>光>火>闇(now)

係咪300 > 400 > 500 > 600咁加上去?
打得咁快啲人唔使訓咁

外國都有人玩

終於趕得上

CLS 三點幾死咗隻

又入唔返GAME

相信今日會死多兩隻

今日應該可以打哂

我仲未刷夠ITEM

之後嘅光闇實好撚痛

反而我想知打哂 係咪冇得刷

98MP 舞台女打另一個 扮唔到動畫結局

驚啊 個個都搶住分屍

咪係

半個鐘都唔使已經無左70萬隻

又死左隻

yachiyo 髮後改咗

我見佢屬性玉同卷可以任換 應該唔會無限刷咁著數

正式改名叫魔女之夜受難日算啦

無打成晚蝕到入肉

打完暗之後首BGM係QB傳銷曲變奏版?

今朝一起身 趕到隻野去到邊邊

焗住Last quest 海邊打唔死即係推舞台魔女出海打唔到

芝士同吳唔見影

屌 未殺夠

雙人隊狂刷啦 呢隻好快完

已經到last boss

無屬2000萬

你話就咁趕出神演定ko佢

趕走掛

元氣彈

BBA好似立晒FLAG咁

エリア2 木 HP500000x2000000 6h15m
エリア3 水 HP550000x3000000 3h30m
エリア4 光 HP600000x4000000 2h40m
エリア5 火 HP680000x5000000 2h55m
エリア6 闇 HP780000x7500000 6h55m
エリア7 無 HP1000000x20000000 進行中

琴日一收工時間就快成倍

返工時間半粒鐘10萬
2000萬點捱2日

我決定未打之前唔上黎啦

趕住殺第六區結果skip埋最新嗰話，但Archive未有得睇返

應該可以一日多啲

我諗住打哂先睇
同埋youtube 都有人錄片既

【每分鐘死幾多隻魔女之夜】
エリア2 木 2,000,000/375m = 5,333
エリア3 水 3,000,000/210m = 14,285
エリア4 光 4,000,000/160m = 25,000
エリア5 火 5,000,000/175m = 28,571
エリア6 闇 7,500,000/415m = 18,072

【每分鐘魔女之夜受幾多傷】
エリア2 木 1,000,000,000,000/375m = 2,666,666,666
エリア3 水 1,650,000,000,000/210m = 7,857,142,857
エリア4 光 2,400,000,000,000/160m = 15,000,000,000
エリア5 火 3,400,000,000,000/175m = 19,428,571,428
エリア6 闇 5,850,000,000,000/415m = 14,096,385,542

やちよ

標題畫面塊羽毛先係Boss

諗起每60秒邊到邊到就會死一個小朋友個啲

打得咁多

屍橫遍野lol 仲多過芝士

已經好慢手 唔夠日本玩家快

今天是神濱最黑暗一日

啱啱起身，你地玩唒啦

舞台魔女好似數碼暴龍咁大boss變雜魚

每60秒就有1分鐘過去

btw而家呢隻先打咗10%，睇嚟仲捱到一啲時間

沒有買賣就沒有傷害
請停止買賣魔女之夜商品

5-7RD先完到一場

好慘 比人虐殺咁

用開環打 轉咗七海配其他3B或2C開auto
缺點係AI盡力砌3B 3C 有時要Turn 3先connect到
省返有時篤牌篤技時間 整體都算快

唔識嘅 佢support角放magia up同保澄活動張必詛咒
刪撚咗friend

起床了 剛好兩個鐘 已經1/4

諗緊啲人放工見到隻boss 1/20000000 會咩樣

用緊BBA / 杏子
雙杏子會快啲
但唔多見人掛

3B選擇都幾多
不過用幾多個人好
太多人又好難connect

2個

我都係雙やちよ就算
auto最耐3turn打完

無屬性我都係2個BBB 打最方便

咩MEMO?
我打好耐

50分個張得30LV
其他差唔多

就快打咗一半 可唔可以唔好咁快

食個飯已經唔見左100萬

我見到打咗四分一咋喎

第二部去另一個市？

唔講都唔記得リリアン学園仲未有女出場

之前啲人估燈花係個間到讀書

Don’t post my family okay?

100場

妹妹失蹤後姐姐先轉學校

估下幅相幾時影

你地唔會諗到呢個問題 因為幅相係我影

記得食藥
其實係我影既

會愈來愈快 5點(日本6點) 後會lag

行開左個幾鐘
而家先64場

佢都唔識用smart phone 是我捉住佢隻手調整角度的

巴打係anime japan 現場？

順手拉埋張生
佢仲危險

3:30
5小時 一半

打快咗好多

點先會攻擊UP?

左下send 信息
btw 睇黎我放工就打完又要肝

奇跡も、魔法も、無料ではありません

唔怪得可以3RD殺
BUFF左2RD就完場

每打一場留言一次好煩
用留言嘅時間可以打多一turn
真係無勁support先用

唔係打一句就用一段時間咩?
打完之後而家幾場都仲有BUFF
早知有BUFF就可以打多成倍場數

4點 收工了

傑仔Billy仔Pizza兄你地見到隻Boss果陣可能欲哭無淚
放心啦其他人會努力埋你地果份💪🏻

一場

唔係好清楚 反正我隻七海配人地都係兩turn完
留言都無可能1turn清

唔識日文，睇落應該係成個AREA之內都有效
無用BUFF雙BBA都要打5-7RD
用左就最多3RD

有圓神抽!!

我雙杏子試過1turn收佢皮

4窿先得啫
有4窿杏子我都想用
大力好多

課！！！

課！

利申己4窿

仲差40抽
520而家賣緊$665 10000YEN
聽日課埋個40抽
唔好再歪

課到中為止

見人500抽都唔中

FRIEND LIST見到個162 RANKS
究竟點升?

係成個area咁計
雙七海都可以1turn完到

1RD打成百萬好痴線
平均每一下都要打到11萬多啲

我只可以講當年用左5500$hkd

4窿有埋主動技加攻減防
其實唔難

你既一半

又入唔返GAME
一到收工時間真係又斷

中左1隻

你前後究竟幾多抽
一個ACC成7隻4星
仲要係當期PICK UP無歪

想砌三日月莊隊打魔女之夜但係冇練過二葉，而且都唔會有人掛

有埋buff 係可以1rd殺

三月就黎完
仲未有得進5星
營運走數

我用毬子裝抽B 同減防靠好友

7隻4星其實唔難
真心吳爽都4隻啦

防禦系好啊

唔能夠知隻sup第一turn CBB完

七海攻擊力唔算高

等特訓專登唔升留3星60級 點知腰斬了好撚SAD
劇情隊同杏子救人3關難打到叫救命

掛了 得兩窿
打算四星同五星各開一次

星期一下午三點

估到你會講

砌埋memo大約1萬攻左右
要1turn收皮其實要睇crit唔crit到
crit到嘅話一格都有11萬

杏子得1㝫冇得試

佢係6隻音夢+1隻圓神
我7星4星起碼都過600抽先有

QB試左得

換晒素材 唔打啦

thx

痴線，已經剩返唔到10分1

最後170萬血

今次啲珠同書冇交換上限，撳錯MAX就

160場

好在你地有講
有時換野會揀平既黎換先

得返半粒鐘

打完一場唔見咗嘅血量至少有10萬，應該幾分鐘內收皮

活動會唔會提早完
或者出返8條9個隻

160隻 痴線

入場個時22萬
打完5RD剩返5萬

本來可以升ranked 用舊五色同新五色打返場留念 用得太多時間 差5場升

忠於原著 唔用圓神作弊

最尾一張要食bug 殺boss後load唔到完場畫面先見到

Story clear喇

217隻

刷唔夠數，ITEM先得3300粒
應該換唔齊野

圓神:

背景有對面海 打到去海邊仍然有對岸 即係對面係鈴音果邊啦 但係個天都係黑 營運馬馬虎虎

圓神一早出黎開CHEAT

官方應該要加場
今日先打既人 連卷都換唔晒

如果梓死唔去 柊應該都無事 阿連娜塊皮已收死唔死都無所謂 43抽被佢亂入過 一直都唔妥佢 成日要開google translate譯佢啲字眼 paint brush utopia delete excited 寧願睇魔術師食字

最後50萬血去得超快

但係魔女之夜已經正式收左皮

SHIT

e 次真係早打早享受

入嚟打6次就完場

殺得太快 堆使魔係側邊剝花生 唔見影🥜

今日出街食飯帶尿袋出去刷

咁腐乳妹呢?

未打last match
如果阿連娜剝皮死唔去 應該可以刪game

似乎得返JOJO無出現
但好似仲未死

好似無死到
你應該可以刪GAME

第二章再打過囉
如果有嘅話

好在冇諗住星期6先刷

今朝起身先刷
個時已經去到暗剩返一半
前後打得200隻左右

happy ending?

改圖?

呢幅是我影的

Deleted

一陣就會裝返
想知個活動完左之後有咩做?
最終戰仲未打

ED加埋個畫面好治癒

佢epilogue最尾出
不過我部機個resolution夾唔到佢個ratio所以有黑邊咁解

除咗睇劇情同ED之外，冇

而家先打可以執6次尾刀再睇劇情

採集最終決戰最後結算
香港時間作準
誤差係一定有，懶得計到咁準(最終完結時間應該係19:12)，小數點後捨去

エリア2 木 500,000HP x 2,000,000隻 12:00-18:15 (6h15m)
エリア3 水 550,000HP x 3,000,000隻 18:15-21:45 (3h30m)
エリア4 光 600,000HP x 4,000,000隻 21:45-00:25 (2h40m)
エリア5 火 680,000HP x 5,000,000隻 00:25-03:20 (2h55m)
エリア6 闇 780,000HP x 7,500,000隻 03:20-10:15 (6h55m)
エリア7 無 1,000,000HP x 20,000,000隻 10:15-19:15 (9h00m)

【在神濱市，每分鐘死幾多隻魔女之夜】
エリア2 木 2,000,000/375m = 5,333
エリア3 水 3,000,000/210m = 14,285
エリア4 光 4,000,000/160m = 25,000
エリア5 火 5,000,000/175m = 28,571
エリア6 闇 7,500,000/415m = 18,072
エリア7 無 20,000,000/540m = 37,037

總計：41,000,000/1875m = 21,866隻/分鐘

【在神濱市，每分鐘魔女之夜受幾多傷】
エリア2 木 1,000,000,000,000/375m = 2,666,666,666
エリア3 水 1,650,000,000,000/210m = 7,857,142,857
エリア4 光 2,400,000,000,000/160m = 15,000,000,000
エリア5 火 3,400,000,000,000/175m = 19,428,571,428
エリア6 闇 5,850,000,000,000/415m = 14,096,385,542
エリア7 無 20,000,000,000,000/540m = 37,037,037,037

總計：34,300,000,000,000/1875m = 18,293,333,333HP/分鐘

執緊ED

唔知YouTube會唔會copyright claim呢？

無啦啦用返呢隻風格做結尾

而家先留意到50分咁大隻

SEE YOU

會唔會走左佬唔出第二部

煙仔

エリア7 無 20,000,000,000,000/540m = 37,037,037,037

好折墮 傳說級boss蒙上污點

去到最後都係做扯皮條推班女去出賣肉體打生打死 換八雲舖頭嘅財產

照咁睇
第2章應該要等2周年

呢個位完咪算囉 好來好去 出篇後話講羽毛 引用返人魚金句

4分鐘ED

仲有一話先真正完

03:44 火公主發神經

Mirror未完

今次係用單抽劵

鏡魔女好似仲未知係咩黎

即係幾多抽
加埋

個尾唔錯

110~120抽 計埋d 唉抽劵

好歐
痴線

井仔其實有無

玩咗咁耐睇到ED真係幾感動

呢啲先係正常嘅魔法少女

之前300抽4窿圓神已經覺得自己好歐
一山還有一山高

正傳圓變神之後個盾就冇 因為無需再loop

咁而家係sm情況下ko左魔女之夜
咁佢個盾仲係咪到 已解救左圓

世界冇被改寫所以理應仲喺度

滅他媽：呢個永遠都係個迷 你只要日日入去打d幣比我就得

玩？定咩

4窿圓神我覺得無咩可能
如果唔重課

玩
連登成日食我尾字

有不過已零課

仲起到
係魔獸出現個條線先無左個盾

呢段真係想喊
唔使再LOOP，唔再係單刷

麻友貼嗰條link係魔法報告

新post叫魔女之夜受難日啦

但係已經過左

呢條線老吳好大機會係死咗

在神濱市，每0.0027秒就有一隻魔女之夜死去

之後被女騎士串

舞台裝置

Btw阿妹cv真係石見舞菜香

魔女之夜最後的一晚餐

話時話隻其實叫咩名 出場果係幾個？
舞台裝置之魔女

仲有個窿係鏡之魔女？

用友情點買
呢個活動fat fat

一般般

靚女你死前都講下咩名啦

講起老吳
漫畫入面成日認左佢做藍毛毛

999

未刷夠素材